有間agent真心垃圾

叫triangle recruitment
條agent 講野lur脷咁款 打黎phone in 同face to face 問野80%一樣 徙人時間
又唔睇清楚cv 9問 九唔搭八 根本冇心留意candidate profile
好喇自己冇相關exp knowledge 夠膽死評人呢樣果樣
仲想樣要你幫人搵工真係收得皮

mnc

Easy job 都係，廢到喊

咩蠢

triangle 真係超垃圾

利申 上過去

咁有邊間好既？

mnc agent 果d 正常d ge